---
title: "Joan Glaunès"
image: "images/team/photo_m.png"
jobtitle: "Co-directeur MMA"
linkedinurl: ""
promoted: true
weight: 3
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit,
<!--more-->

sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Bibendum arcu vitae elementum curabitur vitae nunc sed. Tortor at risus viverra adipiscing at in.
